英國班白皮車狗唔係好巴閉嘅咩

點解我轟會比個黑人同阿拉伯人一人一下搞掂咗
係唔係我轟隊波太多力架/混血力架整臭咗隊波?